¡HOLA!

ENCANTADO

Despacito

Bienvenido a lihkg

Bienvenido

¡Nunca darse por vencido!

cinco demandas, ni una menos

muy bien gracis

Libera Hong Kong, La revolución de nuestro tiempo

encantada

Si!

[ESPAÑOL] ¡Hola a todos los hispanohablantes!

Sería mejor si usamos este mensaje?

Ola minha amigo

me gusta hong kong

Resistamos, hongkoneses!

¡Hola amigos! Somos hongkoneses! ¡Bienvenido!

Soy de Lihkg

hola

Muy bueno

Hasta la vista, baby

Hola amigos

Hola amigos del mundo
¡Bienvenido a LIHKG!

Donde esta el bañol?

De donde eres?

Soy de Hong Kong, no China.